有 point, 值得聽 民調出術建制票數大混雜？！ 立會今年必須罷 條件明年再談 〈蕭若元

有 point, 值得聽
民調出術建制票數大混雜？！
立會今年必須罷 條件明年再談
〈蕭若元：理論蕭析〉
2020-08-23

memehongkong
686K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

大家都講總辭/不被委任, 蕭生講嘢係有 point 啲.